突發！原來白衫暴徒搞緊集會！

難得黎晒
係咪應該

有冇申請 非法集結？

十倍奉還

黑警在場護航

實勁多便衣 想拉人

好多明顯黑社會著白衫手持武器

盡量係安全情況下影住哂班仆街

d阿嬸阿嬋會唔會拉去新屋嶺開p？

何君堯都唔出聲 佢地衝出嚟柒
唔通收到風全部要告暴動

PoPo設計對白: 保護表達其他政見不同的人士人身安全